重陽者，洗唔洗元朗成座山燒俾先人呀廢老們？

可能呢代廢老知道去咗之後無人會燒野俾佢地所以燒定俾自己

班狗唔係封山好叻嘅咩？

先人：最好可以燒條村落去俾我住 人多啲熱鬧啲

逐個墳淋豬血，等佢地後人死

元朗就冇所謂啦 垃圾城 燒清光都唔關香港人事